陶傑:今天，世界和我們站在一起。香港向國際社會證明：香港人不止飲食購物和Shopping，而更要尊嚴自由，捍衛文明。

陶傑 Channel

制止林鄭賣港，今天，世界和我們站在一起。香港向國際社會證明：香港人不止飲食購物和Shopping，而更要尊嚴自由，捍衛文明。

香港好波！

<

陶傑 Channel

四點十分，由炮台山那邊蝸步寸進，不見龍尾。天后仍有大量市民集結。警方在市民噓喝倒采之後終於放行小半條馬路。

這是1989年六四大遊行的格局。當年港督衛奕信，開放一整條東區走廊，讓一百萬香港人憤怒遊行。